屎波寧真喺好撚柒

人衰身臭

1st飛機>2nd自殺

笑撚死

訓左幾耐？

其實三個都唔勁 但屎波寧條撚樣真喺好撚廢 佢點配做隊長

E

好撚廢

曼聯班友真係

成班屎波到